正評；sh派 負評：清倉派

世紀大戰開始